覺唔覺投注站班阿叔阿伯係波台手足始祖？

用9up笑看人生
用波馬麻醉自己

乜鬼始祖，佢地根本就係同一班人。

你試下坐喺馬會前面多一陣，就會見到班阿叔阿伯用手機上波台留言